# README #

### Описание ###

* Включение исполнительного устройства (РЕЛЕ) в зависимости от сигналов с датчиков.
* 0.1
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Используемые среды и компоненты ###

* Sublime Text 2
* easyEDA https://easyeda.com/world.of.sirius/Auto_Enable_VCC_autoreg_-e4bfaccb9126423f8dc7897827fbdcc9


### Who do I talk to? ###

* Degtyarev A. A.